邊到配眼鏡好

想配返副長期戴
之前配開都好易爛 同埋戴得耐鼻個位好痛
Budget $500-700